777 : 係親疏有別呀，奶共有著數，反共冇著數 ，吹咩 !

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，新任區議會已經上任，政府一如以往由政務司長聯同民政事務局長等官員，舉行簡介會邀請新任區議員參加。由於今屆特別多人首次擔任區議員，希望區議員參加簡介會。對於有區議員不滿行政長官親自接見落選區議員，但當選區議員只由政務司長會見，林鄭月娥指兩件事並不相干，她舉辦招待會只是代表特區政府向卸任區議員致謝，不是要冷待當選區議員。她亦表示在籌備施政報告時，會用合適方法聽取區議會意見，包括與區議會正副主席會面。

見到佢個閪樣
隔夜飯都嘔出黎

有撚人想見到條臭4咩

求其一個區議員得票都高過特首呀